戈爾茨坦的報告發表後，紐約州不顧洛克夫婦和其他人的強烈抗議，成立了一個新的監管機構——紐約州公墓委員會。 紐約“死亡之城”的領袖大賺一筆。 一次。 | 2022年7月25日|ProPublica 
 該組織在11月面臨公關危機，當時前團隊成員彭一亮(音譯)分享了對團隊及其首席執行官安迪(音譯)的激烈批評。 在過去的六個月裡，TSM的社交媒體粉絲數下降了3000萬 
 反墮胎的意識形態家，弗吉尼亞州州長的共和黨提名人格倫·楊金，已經明確表示了他對羅伊案件的強烈反對。 德克薩斯州的墮墮法對女性來說是一場噩夢，也是對整個國家的警告 
 卡爾森已經掌握了特朗普式的憤怒數學——他的言辭越古怪，反彈越激烈，他就變得越令人敬畏。 與美國最有影響力的保守派塔克·卡爾森對話夏洛特·奧爾特2021年7月15日 
 他並沒有被徹底解僱，但毫無疑問，他的離開是時報管理層想要的結果，畢竟有員工的激烈反對和公眾的批評。 一些記者正在爭論什麼時候可以使用n字。 但這個應該很容易。 瑪格麗特·沙利文bb1 2021年2月25日|華盛頓郵報 
 我對這種服飾的強烈厭惡要追溯到1982年，當時我被要求在頭髮上佩戴粉紅玫瑰參加一個家庭婚禮。 花冠是假的，必須死Sara Lieberman | 2014年9月5日|DAILY BEAST 
 弗裡德伯格和薩爾茨從人群中引起的憤怒既吵鬧又激烈——《飛機! 塞斯·麥克法蘭的“西方有一百萬種死法”是又一個失敗的惡搞|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年5月29日|每日野獸 
 “我非常強烈地反對戰爭，”福賽斯說。 邦妮·伯特倫，德魯·馬格拉滕，2014年1月7日，每日野獸 
 我們強烈的偏見使我們對他對激進人文主義的呼籲沒有耐心。 如何在2014年為自由而戰|James Poulos | 2013年12月29日|DAILY BEAST 
 我原以為大家的反應會更激烈，但對她的反應卻很複雜。 2013年艾美獎:Linda Cardellini談《廣告狂人》、《怪胎與極客》和更多|Marlow Stern | 8月21日|DAILY BEAST 
 巴哈杜爾·沙阿不顧女兒的強烈要求，現在又得到了她兄弟們的幫助。 紅年|路易斯·特雷西 
 他的慷慨是豐富的，熱烈的感激之情的喧囂，總是提防著貪腐的群眾。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他心中強烈的渴望隨時都可能以激烈的言語，甚至是行動的形式爆發出來。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 在shadûf上工作的棕色fellahîn的熱烈的聲音仍在尼羅河沿岸不知疲倦地響起。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 據說，國王對他怒不可遏，甚至指控他叛國和兩面派。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison